點解d 廢中同支那人唔鐘意隊個電話落隻耳到聽信息？

wechat 係咪無呢個function?
我未用過所以唔清楚
如果有我會行過去叫條仆街隊落隻耳到唔好嘈生曬

善意打破零回覆

屌你老母

你都識講啦 廢老呀嘛

其實關你鳩事
咁又嘈親你?
睇劇唔戴耳機又嘈, 聽msg 又嘈
不如立法唔比出聲啦

冇人想聽你d支那仔講緊咩
唔想比人屌咪就戴返個耳機啦

廢老上連登

無智能嘅人用智能電話就係咁

咁你出街咪撚同真人朋友傾計
無人想聽你d 野

唔明點解唔內置骨傳導耳筒

可以坐成程車都聽緊msg
痴撚線

可以當電話咁聽。
唔駛一定要響喇叭度放出嚟聽嘅。

文明人就一定會響電話聽筒果度聽囉。

去驗下腦啦支那仔